不怕！ 曼聯已在紐卡素主場贏13次，是他們第三喜歡的客場

曼聯客場對紐卡素的比賽即將打響，雙方已經公佈了各自的首發陣容。
曼聯目前在客場戰績不佳，各項賽事中已經10場不勝，不過紐卡素的客場對曼聯來說比較友好，曼聯之前贏過13次，是僅次於阿斯東維拉(15次)和愛華頓(16次)曼聯最喜歡的客場。

nben每周屠馬會tips
訓身曼聯，贏硬

針馬會定屠馬會？

死燈西

已訓身，如果唔羊，借支針黎自殺

右邊後防2件右埋過唔過30歲

100%贏的波，輸錢wechat我，我比返錢你

要幾難先加埋過唔到30歲？

小妹唔燈

5毛都自殺？

唔好講依句泥ching專用架

佢授權左

她離開了連登

ok當我冇講過 出左dalot條垃圾

我屌晒你班仆街，知唔知曼聯場波就輸啦

願意以連加特+11隻正選3隻後備狃狗血祭以一換一

maguire都死？

大碌勁喎

會員拖累

狃狗

狃狗唔值起碼要曼狗

有連加特夠做

凡事都有第一次
放心，唔痛㗎

魚腩對手係人都喜歡

對面個maxium 好似幾好扭

賓哥

快

？？？？？？

破撚左產，屌你老賓

nben每周屠馬會tips
訓身曼聯，贏硬

幾多？我盡幫

50m

我得30w，放心我追多幾場利記就可以還俾你

#19

曼聯都咁折墮 你都仲要燈

玩大左sor

樓主又燈